除左AirPods ，仲有乜推介

想買藍芽耳機
類似AirPods 咁.....
1.有盒仔差電
2.連線一定要好同穩定
3.Budget差不多

用緊iphone7+

請問除左 AirPods 各位有冇好推介
定係買返AirPods 最好？
謝謝
🙏🏻

🙏🏻

筆值？

同AirPods 差不多

erato verse

好似幾好wor

一定係airpods 最穩定, 同價最好
夾硬追求與別不同會後悔

其實我都唔係特別追永與別不同
因為我唔係apple 死忠
只係怕原來有比AirPods 更好既選擇係到
所以想問一問

要Bluetooth 耳機，又有錢，梗係AirPods

我見好多真無線藍芽都有斷線問題
呢樣野我最接受唔到

咁對我黎講係咪都係AirPods 係唯一選擇？

係

用緊65T 連線無問題
你有興趣既話我可以賣比你
因為佢同我想要既野差少少, 我反而想買番AIRPOD
原價1300左右
1000放比你?

二手不了
始終係耳機

Thanks🙏🏻

b&o e8

想問下你覺得同AirPods 有乜野差少少？

睇睇毛，thanks

冇人接受到斷線
仲有好多Bluetooth耳機都會有delay，但音質好啲，delay 我最接受唔到

感覺上AirPods係Bluetooth耳機之中最好，不過貴

千其唔好買jaybird run

同價，一定冇第二隻夠apple穩定，另外佢亦係收音mic最好嘅一隻，其次jabra 65t

如果連線同delay問題係你最重要嘅要求，airpods係不二之選。

其實藍芽耳機係咪唔洗遇左好音質？

我想要既VOICE TRANSPARENT同佢比我既唔同

beats powerbeats 3 又覺得點呢？見人講幾好用

有巴打介紹65t
但睇到官方唔建議運動時用就立即無得諗
Active 65t 又未出

睇黎都係AirPods

我都有想像呢個function
我想像佢係收外界音播你聽
但我估實際只係將個降燥減低
等你聽到外界聲音